《寒冬》：各省市學校宣無神論 核實並舉報 不可信教，只能信黨

關注宗教自由狀況、總部設於意大利都靈的網媒《寒冬》報道，他們收到中國不同省市的消息，中共政府近月加緊在中小學向學生灌輸無神論，教導學生拒絕宗教信仰，警告家長信教的學生將上報安全部門。

其中瀋陽和平區教育部門去年十月就發公布，禁止教師在學校教導任何宗教知識，和避免學生有宗教信仰；而遼寧營口市的教師就收到上司的微信信息，要求各班主任「核實」班級中有沒有學生有宗教信仰，「如果有請和家長溝通一下，並告知如果有宗教信仰，學校將上報到局安全辦，如有活動需參加」。報導中列出教師收到的公告和訊息截圖以證明。

報道另外亦列舉一些無提供佐證的例子，例如在甘肅蘭州一間中學，去年9月有警員到學校宣傳，指如果學生發現任何教徒要立即保案，上報一個普通教徒會有1000元人民幣獎勵，舉報教會領導就有1萬到4萬人民幣，學生的父母若信教亦要上報，有陌生人傳教就要立即打110報警。而浙江一間中學的校長，去年10月就在學校會議中對老師和學生稱，政府已經將法輪功、天主教和基督教定為邪教，「你們不可以信教，只能相信共產黨」；安徽淮北一間中學校長就警告，信教的師生會被踢出校；同省的毫州去年9月就有警員到小學搜查，用錢和零食利誘小學生舉報信教的父母。

做咁多傷天害理的野，都有行德政的時候

中共憲法: 人民有宗教自由結社自由

共產黨自己咪最大邪教

無神論 所有宗教都係呃神騙鬼
連登仔天堂

同省的毫州去年9月就有警員到小學搜查，用錢和零食利誘小學生舉報信教的父母。

當年文革死淨堆人渣
依家再搞文革 係人渣中揀出最賤格既人渣

班垃圾天主皇含完撚連狗餅都冇得食

人渣DNA

信佛都唔得?呀，宜家佛家都要拜習同操兵

人渣優生學

舉報有錢收未G爆喎